說話唔多講，就想送張圖俾利物浦呢隊球隊嘅後防球員ge

推

唔好咁啦, 馬貼都算係咁啦大佬

咩唔好咁啊，要係咁